大型迴旋處

係

都係睇地下有無實線

第1/2個出口咪左線, 其他出口既咪入中線囉, 第3線應該係搵食司機先敢用

3線當舊式咁行得啦
一般人都唔會貪得意入最內

除非你入之前大塞車焗住左係最右
咁就慢慢cut返出去，無位出就兜多個圈先

行最內線真係玩鳩自己

最內線基本上係比大車偷位, 冇乜人敢入去

喺外型迴旋處行外圈，會俾內圈撚cut 出，嚇到仆街

要點行？睇線行囉，凡係要 cut 線就做足睇鏡盲點動作，鏡裏面見到有車就讓人地行先，完

最內線係可以行，你識cut 線就得，我成日都入最內線，尤其係要轉右(第三出口出)，三線迴旋處咁闊咁大，行入內圈快好多，因為距離短好多

前提當然都係出圈前要睇得切鏡，做唔切呢啲動作就揸慢啲啦，慢到你睇得切為止，一定唔可以未睇鏡就 cut 線，無人叫你 50km/h 片住去，呢啲大型迴旋處通常都多車繁忙，揸 20-30km/h 都已經算快，俾多啲時間自己做足睇鏡先 cut 線仲好

樓上個個話唔好入內圈嗰啲一係無牌一係新手或者假日司機，你地如果連 cut 線咁基本動作都驚，咁你地直路都唔好揸車啦，個個搭巴士啦去，直路都成日要 cut 線架啦。如果因為怕 cut 線而唔入內圈，個個做外圈撚，係本末倒置。當然如果你轉左(第一出口出)，咁當然係外圈入，外圈出啦

直駛都可以外圈

第三/四出口咪行第三線
等一二線有排等，其實cut到入第二線，第三線都會入到
繁忙時間就隨機應變啦

當你6點鐘位入3點鐘位出你先好行3線

依個係理想現實係一堆外圈

日日都行最內圈 無問題

cut出咪收錢囉

無人讓既話 你會停低等定係兜圈

佢日日行單線迴旋處 最內圈=外圈

慢車不過唔會停低 最多兜圈 不過迴旋處好少話真係密到cut唔到
中線總會有車第二/三個出口走 就會有位cut返中線離開迴旋處

繁忙時間大圍